上街啦 通訊局宣布撤銷本地免費電視台播放港台節目的指引

仲唔反抗

推，上唔到熱門港台就玩完架啦

黑警惡到可以控制免費電視台資訊

即係點

免費電視台唔一定要播港台節目

狂SHARE！！！

又推人去死
而家主力緊立法會
過咗半到時我哋點罰佢都得啦

狂share！！！

通訊局表示，上月9日接獲無綫電視提出免除播放港台節目的要求

老老實實未必係政治打壓(呢個厚面皮政府畀你串兩句有撚所謂咩，某page未知詳情又話係黑警投訴搏呃like)，係CCTVB想與人民為敵

真

宜家比人㩒住黎姦cls

遊行得唔得

其實之前都俾人audit過話31 81 兩邊播係重覆

cut咗狗訊佢

死共狗不如立法香港只容許一個電視台丫笨
天滅中共 全黨死清光

到底大家撐唔撐港台